[7+] 隻手唔夠大又要用大mon機真係好核突

女人都算
男人老狗兩隻手篤mon
咩霸氣都無啦